### Презентация страницы с информацией о доставке

<iframe src="//vk.com/video_ext.php?oid=-87132932&id=171564119&hash=77bde1da8bcbeefa&hd=2"></iframe>

### Демонстрация анимации разделов каталога сайта

<iframe src="//vk.com/video_ext.php?oid=-87132932&id=171564118&hash=613974d044ad09f3&hd=2"></iframe>

### Демонстрация страницы "контакты"

<iframe src="//vk.com/video_ext.php?oid=-87132932&id=171564117&hash=46f561c70cc9c584&hd=2"></iframe>
